有冇啲女唔笑還好 一笑就出事

唔笑

笑
出事

有奶便是娘

個笑容扮出黎緊係出事

法官大人我屌呀

標題唔記得加 [冇圖]添

正評俾有圖

冇人覺得 一笑之後成塊臉嘅輪廓都扭曲曬咩

唔笑

笑

我跟

水卜一笑就成個智障咁

唔笑

lm

兵庫北之微笑

哨牙嗰啲

虎牙又點睇

有人鐘意有人唔鐘意

啲架妹虎牙其實幾可愛
不過含撚嗰陣會否又出事

皮笑肉不笑